南韓邊境廣播不再點名斥金正恩

【Now新聞台】南韓統一部表示，北韓周日將會派另一個高級別代表團到訪，由勞動黨中央委員會副委員長金永哲率領參加平昌冬奧閉幕禮，總統文在寅會與代表團會面。

文在寅着意改善兩韓關係。南韓最大在野黨自由韓國黨一名議員引述軍方資料披露，文在寅去年上台後，軍方指南下令，不要在邊境對北韓發動心理戰的廣播中，點名提及北韓領袖金正恩，說此舉會引起北韓民眾反感，廣播因此只集中宣傳北韓增加軍費試射導彈，導致民生困苦和北韓高層生活奢華等等。

近期更加插了南北韓在平昌冬奧開幕禮共同進場等消息，強調兩韓「民族認同感」。

在野黨批評廣播刪除了批評金正恩的內容是向北韓低頭，可能會令北韓誤判形勢，以為南韓軍隊放鬆了戒備。

南韓宣稱

左膠